香港警察斥責華盛頓郵報報道 「煽動仇警情緒」

早前華盛頓郵報指香港警察為了破解被捕者的電子裝置，把有關裝置送到中國大陸，因為中國大陸有更完整的破解工具。香港警方發表聲明，斥責華盛頓郵報，指有人以匿名身份造謠，稱這是別有用心、無中生有。香港警察稱情況令人擔憂，又提到香港傳媒都有引述華盛頓郵報報道，指別有用心之徒假借匿名身分作出針對執法部門的惡意指控，並透過媒體散播不實消息，意圖誤導市民，煽動仇警情緒。

出速龍封華盛頓郵報香港辦公室，捉佢啲負責人告佢哋返香港國安法！

煽動香港人仇視港共，已違反嗮黨安法啦，但係香港警謊只係玻璃心同龜縮，唔敢派飛苦隊去美國駁火綁架美國主編。

違反支安法
快啲派狗去封鋪

正常人洗撚你煽動咩

報左國安咪

通緝人囉

別有用心呢個詞好撚好用

Don't believe in anything until its officially denied. jpg

唔煽都仇你班畜生

關你撚事咩

俾人講中好嬲好嬲

打流浪者絕無此事

犯左黨安法
支持派3萬隻出去踩平佢

仇警係因為濫捕 係因為權衡失平
社會既撕裂係共產黨同黑狗所爭取返黎
由721個刻開始 隨左殺死200萬人 冇任何正常人會接受你地既暴行

啲警察做咩敵我不分屌自己人

封晒外國d 報紙網啦

出國安法去美國搵佢地啦 廢撚！

會唔會通緝個編輯同記者